英國裸體清潔服務商：業務即將擴展到海外 客戶可要求她們全裸打掃

總夢想著能一邊欣賞裸體，一邊享受清潔服務嗎？英國這間裸體清潔公司不僅早就將此付諸實現，更計畫要擴展海外業務，在美國、加拿大與荷蘭等地駐點，未來也不排除在澳洲展店。

這間今年初由尼基（Nikki Belton）與黎恩（Leanne Woolman）創辦的清潔公司，主打穿著清涼的清潔員。客戶可要求她們打掃時穿內衣、上空甚至全裸，目前的最高收費為一小時95英鎊（約新台幣3,600元）。

尼基認為，對裸體清潔服務的需求大增，一方面是因為疫情、許多人想確保房屋上下都沒有病毒殘留，另一方面這項特殊服務也能在防疫封鎖期間讓客戶解解悶。

尼基受訪表示，公司不會要求員工一定要有怎樣的身材，因為這項服務同時也是要為女性賦權，讓她們更有自信。公司同時嚴格規定客戶不得觸碰清潔員，強調員工並不提供性服務。

--
Source: Daily Star

全裸家政婦

唔好太多性幻想，都係搵返清潔姨姨做不過唔著衫

唔想望到個60路清潔呀姐祼體

員工質素

18歳美少女

女拳將全面進場

諗下好啦

有無男先

強調員工並不提供性服務。

自己議價

呢啲公司識做啊可以一次過賺兩次錢
第一次錢係同你講搵個人剝晒衫褲清潔
第二次錢係嗰個人嘅貨色令你俾錢求佢着返衫

自由戀愛

可摸耳要求指定服裝

要個十八廿二嘅著真空t-shirt加底褲幫我打掃屋企應該幾開心

眼看手勿動，動親手指痛

棋靈王知道有依個服務應該破產都搞唔掂

呢啲擺明就父權社會下嘅產物
女權撚又要扮睇唔到了

諗起英航d空嬸， 我對呢個服務零興趣

$95磅 /hr

因為這項服務同時也是要為女性賦權，讓她們更有自信。

屌埋ok?

裸體男清潔工1

收左工再做咪唔係員工

自由恋愛

呢啲先識玩，講幾句廢話啲女權撚就唔知點算好

全祼掃地都係人權

啱，女性身體自主，自己選擇祼體掃地
同企業冇關

請唔請男

屌埋幾多錢

google “”Nikki Belton””

有員工相

唔係話淫賤
但唔摸得唔搞得嘅話
做咩要除衫打掃

清潔完再要請個專業鐘點再清潔多次

磅定鎊

報導指出，她公司的客戶主要以男性為主，而「全裸家政婦」剛好提供了在疫情期間的寂寞男性一個心靈撫慰管道。

貝爾頓解釋，疫情肆虐時刻，這項工作更比過往重要，全裸清潔工的需求大增，「幾乎每一位都在封城中掙扎求活，我們不僅希望清掃病毒，還能到府提供笑容；到了工作日結束後，我們能很自豪說自己是提供專業服務的清潔人員」。

有啲好奇佢點樣可以保障到啲員工嘅安全

人哋喺隔離打掃佢就喺隔離打飛機睇落都幾可悲

有無男清潔員？

笑死

上面個呀姐成千蚊個鐘 佢post 得出黎肯定已經係最正個個

客戶指定女員工穿著半裸內衣的價格為每小時收費75元英鎊（約台幣2820元），而除了手套與口罩的全裸價格則為每小時95元英鎊（約台幣3573元）

水撥

請佢幫我清潔之嘛

借個閪來打飛機 ？$